估下呢張GIF係做緊乜野

照腸鏡

畀你估中左

嘩 好陰功

咁似我用緊嗰個飛機杯入面嘅

exact7ly 個肉壁好膠質

隻狗屌緊你老母個閪